[A/I]Fate/Grand Order JP [818] 年頭就一車車月豬 葉狗營到開行

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚圖:

好女仔:

燈神介紹:

電姆靚圖

神父靚圖

台豬靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

後日5點呀

x呆又強化

仇凜寳具演出係唔係好長?

相良宗介

LM

等死人咩屌

我是月豬

當年已經有喇喎，有新咩？

同一招咋
下面細字寫左如果之前打左就唔會出現

sor見個預告講以為新
應該係舊

秘is coming

有MOFU已經贏晒

諗緊抽寶2凜定繼續儲石好

2021年新政策，星期一有風

秘書狐？

諗諗下 我又懶唔會刷好多野 都係餵杯同金狗算 繼續儲石 淨係抽符

下期全新紅support+狂周娜

忍手忍手

其實想知如果有殺呆但無打過依個活動會點,係咪無得強化?

上次完左活動就放左入強化關

你想儲黎抽咩

見啱啱用咗筆係村正到 唔想又課

原來係咁

今晚大熊都抽唔到或無new的話d箱料都只能賣
然後QP繼續99999999

原來魔伊先係執番黎

早知唔追村正bo3 無乜石抽仇凜

邊有人追3

bo3埋凜
balance番

大河:

正月到而家睇大家大出血

一係bo0,bo1,bo2,bo5
邊有人追3

今晚bo1熊仔

唔課金為左追齊阿爾托莉亞戰隊一隻泛用打手都冇
Bo1黎講係咪抽凜好過熊仔

你有咩問題

睇你係咪缺周回角

兩隻唔同用途好難比較

兩個性質唔同
冇得咁比較

村正大爆死 到依家都未bo1
又要抽太空凜

不是想，是已經強緊

咁就忍下手

佢有bo5殺生院skip得
有愛另計

+1

宇宙凜寶二有caber可以8八九成時間用佢,甚至高難同畸型關都有機回用到

熊仔得高難先有出場機會,仲要睇下個高難啱唔啱用

無得自叉連畸型本都無乜機上場

想試下忍手忍到月姬

熊仔打個爽字拳拳到肉

起馬延兩次期

ufo op都整埋
我信佢今次唔會延

但係會唔會有合作都係未知

蘑菇曾經講過fgo未來會想搞月姫合作
但首先要月姫remake出左先

仆街...
宇宙凜最低係咪要3寶？

快嘅9月，慢嘅下年5月

老實啦週回角bo1真係無乜用
除非你唔要6禮裝用黑杯啦

抽曬d石先出凜b

凜B我記得係艾蕾

.GUN

睇完2.5.1點都要抽支持

同意，呀熊

次次6禮裝都大把唔洗bo5啦

係
睇玩咩隊
上次個V刷箱,我先睇到有咁多隊
真係多角好過

伍寶

刷幾次BOX，練齊免費角+部分4,5星，真係乜都週回到
最多係綁死換人裝，或者要補刀

好 咁我抽凜

但係牙熊打單體真係一拳打撚死佢
抽晒

唔知迷X同えちゃん會唔會跟埋復刻
哪有咁多石

屌你sony個網都登記唔到嘅

加完個野check bot就炒撚左

submit唔到

唔知今次有冇機出太空凜細路女件靈衣

返工果陣登記左
呢d正經野緊係返工做

老老豆豆
SONY自己個網任BOT玩 抽中嘅機率明顯低過其他幾十格，登記唔到都唔心痛

抽ps5?

1400石 希望凜有bo3up啦

你手頭上bo幾先

YS

0

真係唔急買,
無乜game特別啱玩住

我有一啲PS4 GAME放低左等部5到先玩返

2應該無問題嘅

你騎空士

比啲信心,可能下一個10連五寶就係你

SONY個網提交到啦
但即刻又爆過

先炒價放 再執部二手ps4 玩完再買ps5都仲有剩

有寶1 凜抽唔抽牙熊好?

Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

熊唔駛追寶幾乎所有高難都可以入去一拳超人
以後高難變相沒煩惱
真係唔抽?

同我情況一樣
我會追 rin 寶二，有剩先至再抽超人熊

草石抽秘
我狐定會戰勝歸來

留石
冇寶二都算
最近支出好多下都係慳番啲

有無人燈下デメテル幾時出,想抽

山東大學

黑人形狀

課金抽村正/熊仔呢

唔識點講 我唔係處女廚 又唔係歧視 但代入番男主 我都有d難接受
雖然我好鐘意睇黑人ntr

其實純愛漫=/=幸福
呢套重sad過變身 雖然變身我睇得好爽

如果係H漫 應該條仔會原諒條女 但條女太傷心搵番個黑人 條仔去搵條女話原諒佢果陣撞破條女俾黑人屌緊 之後絕望一路望住條女俾黑人屌一路係到喊

應該係原諒後照結婚
但結婚後幾年 個黑人竟然出現番 女主抵受唔到誘惑 就......
最尾產房個b係啡皮

Fate 的氪金就像是人生的縮影，
女人哪怕是欠錢也想要自己心愛的男人獲得幸福，
男人本來就是需要錢來呵護的，
為男性花錢就是女性的本能啊！

點解會難接受?

有無人收ps4 pro

賣撚咗佢砌部機打機好過

心理既野好難解釋比人聽
可能覺得自己永遠無黑人咁勁

支那個邊就100%係歧視架啦
我就係上面呢個睇法囉

歧視是不好的

人又歐 又型 又有大波女友 點跟

可愛所以原諒

呢個真係男人自己諗唔開 絕大部份女人其寶唔care
同埋唔知點解世界各地既男人都係會介意自己國家既女人同「外族」結婚/拍拖
港男係會對港女嫁鬼佬好hostile
鬼佬又會介意鬼妹嫁亞洲男
但女人係唔care男人娶咩人 除左香港因為政治因素唔中意中港婚姻

中二社團果然有你份

用錯ac

唔會用PC打機
撐console/手提機

Tama

一個11連達陣

你幾時還,你都歐左好耐

你個死歐洲佬

可能宇宙凜還都未定

new

解放版YUNA

刪撚咗fgo
垃圾驚

各位大佬，想問下點可以係遊戲介面（未入game個度）設定自己想見到既英靈靈基階段？

支持

未入game

想要既都連埋一齊復刻，個銀包邊頂得住呀

on9

姐係呢個

出埋啲乜濕鳩四星依莉雅裝比我,
扯撚火

你用緊果隊嘅第一隻

好似係顯示隻角用緊既果個靈基?

十卜

唔係喎我村正用第一靈基，但佢係度顯示第最終靈基

鹽濕仔想睇胳肋底

好似係轉卡面,唔係戰鬥模組

跟左邊果張大圖

bo2 村正 仇凜 仲有牙熊要抽
我不玩了

依到啲人好撚歐

除左我

垃圾game

關ser都未撚還

上年課咗好撚多喎 今年先啱啱開始

我術傻之後還左就半年喇

就係想知點set

thx 收下了

入沙煩detail嗰頁
左邊大圖揀你想要個look
大圖揀靈4會當靈3

我指呢度

靈基一覽嗰到？
但去到組隊又唔係最終張圖
好難揀

唔該

幾時有得踩牙秘

明明最終咁型，但出到去變白髮

強烈不適

睇抽熊正播三枚抜き

同緊你講

出秘咪課

聽晚抽魔伊開圖希望做返次歐洲人

你身上嘅石都黃唔到要課金嘅話
件事都幾得人驚

機率呢家野

ZMC依家儲咗幾多

水渠蓋又跌到100以下

都係3000幾有時手痕又抽左少少

我直頭用晒

忍到手果下勁

戒抽大師蕭別離

其實有冇必要換經裝

我之前聖誕時孤狼升到寶五
原本打算310
好在見到要用一大堆水渠蓋停左手

其實計番 3360石都係得20pack 得1200幾抽 黑起上黎黃唔到真係唔出奇

符嘅話我想抽下就會抽晒佢有得篤下符過下手癮

發手痕睇下福袋checker
原來除左EX職抽剩兩個小王子同道滿之外
其他基本上起碼三份二都無
紅1直頭一個都無中到

黑起上黎可以寶一都無

攻略班又出片講仇凜了

我試過最黑1500石先出一隻pu 3000石我真係唔夠膽講d咩

揮手

諗起caber果次千石寶一,再抽唔到真係放棄,最後出完一隻諗住比多200石追寶二無,今次福袋就出左佢

C呆抽左1700石都無

有2本

有冇歐洲人清幫我抽

我知果種絕望抽唔到連想用cba都無乜多選擇

明,前2日500抽一隻5星

我試過抽到鎖卡
都係寶1

最慘係我成手都係藍卡

陣間白貓30抽 有無人祝福 打左好耐石

試過
黑櫻pool

開台 call失敗 完

唉唉又中

無中啊 中左重洗抽

本身諗住追村正，宜家泳殺寶2，仇凜寶1，村正寶0
強度廚建議追隻村正定仇凜寶2？

!

仇凜,村正滿寶都好似同仇凜寶二差唔多寶傷

話說而家igamebuy 1pack幾錢?

695

695未計手續費

上個po有巴打講話村正要寶5 100lv 滿金狗先追到寶2 90lv 無金狗既仇凜

村正要打多職寶2都唔理想？
我係思考過佢既三色放，放星吸星用黎打得1，2隻既層或者補刀會唔會比仇凜更有應對非333時既能力
另外寶2泳殺係咪不足以令人唔追仇凜，仇凜寶2就未來應該可以唔求武藏了？

牙秘會唔會係藍卡aoe 最後一塊砌圖

想J狗女多d

差咁遠，咁8啦，本身見到士郎個樣就炆

強度廚一定太空伊斯塔 泛用性營曬

ok,追

仇凜白值>泳殺

咁不如直接An 美金89蚊

村正贏在有爆傷有無敵貫通無視防禦,都係打高難既技黎,可以話佢係兼職全職衝連發選手但係唔夠本職全職衝連發選手宇宙凜週回勁

仇凜剛剛福袋中返黎，未係無限池用過，應該都係寶1唔夠用？

認真答 任何打手無bo2以上都係廢

我都無仇凜,不過只要肯上黑杯應該都會夠傷

舊年最黑試過一千石追一隻非限定 最後連五星都冇
然後過左幾個月就免費派五星
派完升完技 唔夠三個月就比新五星限定淘汰左

佢有泳殺高難度呢隻搞掂曬
allin仇凜唔洗諗

自己得泳殺，明白佢係最後一層大力，但變返30竹自充
凜50，白值高，靈活應對非333
最後反而係武藏唔太了解，雖然頭兩層因狂職既力水好d，但無自充，會唔會無100np寶石x唔方便運用
只對333黎講，同仇凜比細節分別大唔大？

講大力係殺大d 佢個技3其實係痴線 所有野特攻高幅度降防藍耐性仲要3turn
高難贏曬 額外仲要自己狂回血根性 全隊迴避
但佢問題係np率麻麻 你要三連通常都要條件 例如用某d衫 開技順序唔可以亂
唔似得太空凜咁可以無腦亂射

333情況下佢係無敵 唔需要自沖

因為佢招np率，用咩禮第3層都一定回來得滿np？

係

明白，唔該晒上面咁多位，呢3隻既比較，概念清晰了

未必,第二關係殺狂未必可以回得滿,不過50np禮加master 10np就無問題

配dmaster衫唔係一定滿咩 3隻情況下

配2004點都滿啦

加奈真係沒有輸

真係睇實際咩敵人,你master禮用得一次,除非你射完第一回合回得滿射完第二回合回唔滿先可以咁用架姐

婆

又好似係
不過周回可以早一Turn 開3技嚟T3回NP

3P is ok

係啊所以話開技順序要小心
打唔同職介唔同開法
不過我自己個隻黃字100lv左用最保險ge開法都夠力

不過寶一都周回到唔少關

黃字100lv

突然幾好運 中左好野
我知一定有無出聲既巴打祝福左我 多謝
人間有愛+否極泰來

機率收束
要開始拉返去理論值了

男主果然係大仆街

雙金箱果然係呢啲

竟然唔將個增強器波波轉做bar
day1打到宜家，得一次雙金係2燈

打完主線邊度打鬼炎鬼灯？

燈+勾玉 朱雀門
燈+毛冷 三條三坊(打完3場大江山出)

究竟開POST個位做過乜，
2年前完全封鎖左，
搞到我成日搵唔到新POST

呢到而家俾曬卡？

不過係上年

你係唔係老屎忽先

九成曬卡

好似係全世界都係雞既常客?

既然係咁不如直接玩電腦驚

咪撚掂手機驚
你索性砌部新機打機好過

ham 仔抽ps5 未

佛系抽機
入晒全家就算,無再搵人借名

希望中

脫苦海

電腦唔砌住, 等遲啲先,
家下係想搵啲嘢㩒兩㩒,
fgo等佢二月出新活動我先再down返, 依家嬲嬲哋唔撚想見到隻驚住

恭喜

仲單番

自欺欺人

pad,gbf

聽日幾點開始維護

gbf有無話要追故事進度先玩到新活動?

無

好似戒煙咁
set個短期目標先
戒下戒下就戒得甩

而家先玩遲咗啲
成個輪盤miss咗

但你宜家係諗住戒煙, 然後去搵電子煙食

冇 全部獨立野
佢故事同主線分開劇情

係遲左

電子煙都有分有無尼古丁同係咪CBD㗎嘛
搵個無大影響嘅咪得

自欺欺人
係戒就真係戒清佢算啦

好似福袋咁嘅嘢?
過去隔離post研究下先

求撚奇啦,
係真係悶先想搵啲免費嘢打

咁不如真係打返pc/ps4啦

唔怕單機可以打下dungeon maker
燒時間一流

好難一次斷尾
定力差D都死

要你而家一下斬斷fgo都好難下

無諗過要戒

㩒自己條啫仔好過㩒手機

平時做CD ROM多好少講野
想R下FD
新event通常會打足，但係未必個個活動pool所以唔一定有活動禮裝

014,683,024

道友

我諗我依家戒到pad戒唔到fgo

到FGO執笠嗰日先會被棄驚

エデadded

一定日子內
免費送抽
最大200抽or必中or最少10抽

基本上係吸引人玩用
不用課的
每年年頭or週年都有

搬佢去角落頭冇阻住就由佢

兩隻都戒唔到 屌

出齊tamamo9 我就會半棄 最多都係入驚篤下佢地

呢招放長線釣大魚真係WORK
好易就會變成咁
唔洗課>課超得>追限定/神召石

FGO 有咩病嬌女推介

唔好屈 禾非洲人無得曬

其實係
我上年必得抽到d神召/節日限
每中一次就慳左一井

想利用黑川先KISS落去

C媽

3條3坊可以用香子刷
魔性特攻直接回滿100np

沙樂美

黑川: 我不過是推測角色而己, 但人格統合上加入了一些設定, 像是有隱藏的小孩什麼的, 這樣人格才能整合起來
阿庫亞: (演藝界真是一堆天才, 比我還了解愛)妳知道男性關係嗎?
黑川: 只猜到會利用男生做一些事, 很多人喜歡我
阿庫亞: (可惡, 演完這部戲就沒接點了, 但是黑川的才能派得上用場)

唔識泡文, K島COPY過黎

清姬

講起病嬌 諗起牙狐老母

唔該
我要了解多d病嬌 去了解尼嫂

我驚你俾佢解決多d

此病不同彼病喎

依家搞到SAN值為0，
我SAN值都不斷下降

都係一世要綁死你果D
我真係幸福

由其係GBF呢種玩家戰力線性成長
玩家要做嘅就係不斷變強, 但咁做去到某啲位實有樽頸,
到嗰時就可能話有某幾隻抽角就會易啲突破到落下一個PHASE,不論係戰力上質嘅提升定係慳時間
以咁嘅方式去引人課

利申 無玩過,憑感覺鳩UP

認真玩先會想課
利申做咗三四年輪盤勢

係，本身我0課玩家
而家每月交井

不過都睇你個人修為。。。
你睇無課狗黎蛇就知 都可以玩到好勁揪。。。

gbf其實都係垃圾game黎
係見話有人想肝下先推介

有女曬真好

出必得未課兩舊水
中到一次好野已經抵過井
一井要課成6000

早排見到d人癲到去問iofi

冇暗天都世界第二

我覺得你處境好危險下

佢送咁多石
又唔一定要課咁多嘅
淨係清side story啲符都有六七十抽啦

我輪盤先忍唔落手井 搞到我儲左6位數石變左5位數

尤其是尼痴巴咁mk 一陣有咩差池就等收屍

貼下白紙先

計我話，
啲女人未到八十歲都唔好俾飽飯佢地食

樣MK但個心唔MK
所以同佢沒完沒了

ching你咁樣就有少少唉唉叔

都係二次元好

intern又助攻

另外，尋日張圖係男主嘅夢

冇有錯
而家就係頂住左先跑返黎玩fgo

然後發覺miss左c呆，抽乜都玩唔到咁款

福袋抽左未呀

真係無嘅咪用返綠卡, 每場少一張特效裝姐

佢中唔中意貓貓狗狗啊中意既養隻俾佢多個精神寄托都好 當然前提要佢負到責任 養左貓後我覺得拍拖既重要性低左8成

巨人 139話 Fin
5月單行本最終卷

尼嫂都唔係病嬌咁簡單

咁睇本身動畫都做唔到同步完結

想問下有冇人記得SW2 有冇得抽迷X?
差一隻先齊隊

傳緊得1幾話如果係真趕到得切
不過實cut到仆街
最好咪搞

上年有直前POOL

前後輩已經裸體圍裙煮緊粥啦 過期醬生性未

gun 又課左物語

佢識生性唔使成日喊喊樣

佢2個點進攻都無用架啦
BTW 前輩係愉悅犯，無諗住落場

跟西哥學戰鬥續行咪得 間唔中俾佢捅一捅又復活 幾寫意

我識又無咩所謂

我都想有女朋友

你有師妹同荷蘭妹喎

又課

仇凜寶1係咪都連發到

課完村正又要再課

打手最少寶2

閪手禁唔住

又課追邊隻

齊左set

4MK

請兩位MK唔好係毒撚面前互吊MK 嚴重傷害fgo po感情

交收未

mgcm又係玩乜柒?
課金h game嚟?

會唔會sw2跟手大奧入金方商店+復刻Kama

h game不如玩英雄戰姬

無耐之前先復刻完

Tama嗰fd搞咩依嗰時間開台

呃錢嘅野唔驅復刻多幾次啦

能成為密友大概總帶著愛
建議你睇下成人台果個香港節度使既post,識左十幾廿年青梅竹馬最好朋友一樣暗戀左佢咁耐

星期4/5 吧

啱BL既話介紹果位好中意村正既絲打睇

大學放假

真係恨鐵不成鋼

過幾日開始放呢堆

小莫同hibiki

Tama係咪都係大學生

幼稚園睇光之美少女初代

咁嘅話依家應該20歲左右？

真心朋友嚟

士郎個樣咁choke又唔係好慣

尼巴真係賣身家

唔該哂巴打

feel到佢地喊緊

雖然麻麻地士郎
但睇佢俾其他男人屌我就ok

呢隻係唔錯。。。

課語課睇你追唔追PVP
唔追既話佢送既石都好夠玩

玩法係魔法少女組隊打怪
應該類似TALES 系列戰鬥系統

用紫外光會唔會照到有嘢

今晚無tama睇

都幾肯定播完片就上架demo

聽日12-5停機

試過一次,因為果陣有得減30蚊

dim 有無伏

有花江
仲唔係有鬼滅裝

無,轉數快QR code比即刻有code

呢張畫得幾靚

同igamebuy一樣咁貴

因為8591好似本身係台灣既,依家開左香港區所以新user有coupon
有70蚊coupon係只限台灣平台,而有30蚊coupon係所有平台都用得,所以加埋係100蚊coupon

我見佢有30蚊coupon先用一次 不過佢唔係fix死個價, 都係會又升又跌

課開jcb貴人成舊水

點解?唔想煩?

最方便最安全

轉去AN課好過啦

課7packs 蝕1pack

次次要改返啲setting同dl返myroom啲data
下部機會考慮轉an俠

咁多V點睇得哂

揀幾個自己啱睇嘅

暫時淨係有睇羊同tama間唔中睇下會長同兔仔 有無邊個推介下

我holo 5期推
趣味性嘅話可以睇下2434啲男V
每條熟肉都笑到我訓係到

就好似失敗剩係睇lamy老母唔同Tama咁

可可 rbc 兩邊睇 幫下底邊V
新手咩都睇下 掛下機

係咪有個係農民大叔果班

HOLO都叫底邊
笑死人咩

我覺得你同劍持大哥可以做兄弟

幾搞笑

我跟唔到

其實佢覺得冇問題嘅話應該一早同條仔講
隱瞞得其實佢都覺得有問題

咪過黎
an都就黎上到90

上面gem?
屌早知唔出面訂

尼哥

條女叫你放晒佢定清位

dllm你識唔識分大細

我想清only

三屌以為上面你都放

shf你要既都可以放比你既

下shf黎架咩

嚇死人

趁無心情清晒佢套現
反正依家失業了

咁多 賣晒無十萬都有八萬蚊 不過儲左咁耐真係捨得？

邊有咁多

88.4

有原價6成都偷笑

賣路賣到六成啊

禾呢啲毒撚又贏

一堆計

只要你覺得隻game悶/玩落冇意義就會戒到
打機最緊要係開心，搵唔到樂趣唔使逼自己玩

當你對得有D厭,同時又有第二D野吸引到你去煲亦都戒到

新章吹到有幾難打
一條令咒都冇用到

平安京?
啲人懶姐

無既，人生定位忽然改左
我邊估到有咁既一日

已經錯了

啲乜鬼石係咪唔用就過期？

最難打嗰關諗住要食令咒
點知最後一條血條唔洗打

不死鳥尼痴

我都諗住用

唔係上癮冇需要戒
考古巴又冇課

當你以為自己冇上癮就奶囇野啦

仲有705
怕乜

係，直接消失

50抽已爆死

但佢係無課玩家喎
點為之上癮

平安京唔難

要係1/4體完之前打晒2.5
目標唔用coin機石,難唔難?

打綱+C子，走左2次場

睇你個倉架姐
啲石唔用都消失，隨便用啦

弱者先coin機

想coin都無機會

我諗係睇玩既時間長度同課金呢兩樣有無對平時生活有好大影響

Mk 考古佬無課?

我記錯名?
我見佢上個post話上年冇課

伊吹？
試左兩次先過到
前面JK同米都要reset一次

我唯一係打呀銀con過一次，其他都唔難

阿銀反而無事，爆殺左lily就已經贏左半

而家fgo個data幾多GB
應該轉去an課

8張呼符結束呢個回合
終於抽到次次復刻我都棄緊冇抽到

守護

我抽志度內當抽左算

一早滿絆

你班LLC
利伸第一次合作就中左

第六週特典

傾盡全力救票房

1年入面只係比我中1張5星 課極都無希望
伊利雅

中咗 之後賣咗

你就黎賣埋個AC

10 蚊放俾you

賣牙狐仲要賣10蚊

mk

對依利亞無乜興趣

魔伊不了

志度內先正

冇蒼玉抽唔落 等太空澟

agger

3單0 5星

你需要第4單

留錢下個月去滑雪好過

仲滑
封城WO

我有抗體

你係源頭
武漢個碗唔係蝙蝠湯 係蜘蛛湯

成功30村正
第一次升d卡既攻
升一張500/500 要成50m 屌咁撚貴既

有咁多腳仔咩

升爆左兩張藍卡

16號任務係咩意思

打場大江山就得

笑撚死
櫻花革命開發費超過30億日圓 首月收入七千萬日圓

(察覺

有小文西唔係好想抽村正
又唔係勁好多，又唔係囡

463,180,107

好彩未買姐

小文西快絆十
係時候收埋攞第二隻黎用

以為整第2隻fgo出黎就賣得 5年啦而家知邊個庄邊個閒未

我仲有酒吞，紫式部，同新嗰隻全體藍槍
全部歪出嚟嘅都係全體藍
文西太好用，搞到我都未掂過佢地

啲女既人設都幾唔吸引

屌你睇下我8隻打手，4隻都係全部藍寶具
唔知做乜9

新櫻花大戰已經仆仆地架啦,SEGA仲係唔知衰死都要搞新IP

之前SEGA先拎Phantasy star出左隻老翻fgo仲未知死

只可以講月豬真係cls

早幾年課得多咪可以唔再課囉

中就肯撚定中過,
不過麻煩在可以返兜,
識人中咗兩次

真啊 老婆bo5之後就少課左好多

識人中完成個月唔係發燒就冇力

你文西打全職階咁把炮？

384914883

係，佢寶具45連發都唔是問題
係有時過唔到殺階，不過都冇拎過紫式部出嚟用

你咩名

一早起身就有神拜

共匪真係要死全家

哎，村正3抽中就應該收手唔好追寶，冇撚晒石抽太空撚呀

@zmc

自己都結左婚啦陽子

諗緊，但隻驚係無底洞令我好卻步

唔好咁認真
依個po問親都叫你抽
自己思考下有幾需要同肯付出幾多代價

我今年要減少課金 今日抽埋啲石就算

攞小號搏個寶3 體驗下算

巴打咁撚歐邊使課金

我都希望係

抽野最忌唔衡量有幾想要，自己能夠負出幾多，唔計劃d石（錢）點洗
抽到話隻驚令人卻步，感覺已經要開始反思下個心態，係自己心態令隻驚成為無底洞，而唔係隻驚本身坑人

係相對有保底嘅game先咁講者，其他game課5位數都有，但呢隻game淨係課福袋，普通課真係無底深潭，黑起上嚟5位數抌春既都大有人在

我都想，即刻去北京整場現實版伊波拉病毒

呢隻野真係好盞鬼，
唔同人可以完全唔同病徵，
同時中個同事喉嚨痛，鼻塞冇嗅覺，
我就淨係發燒
唔知佢傳俾我定我傳俾佢定分開中了

你會唔小心又課左

實搞啦

殺狐出先定我哋入咗集中營先

應該入曬先

集中營有無wifi我想抽秘

覆我tg

你文西寶幾？

貓貓好可愛

可能入完營死撚埋都未出秘

原來PS5真係會中

仇凜最泛用

今晚抽村正 求祝福

請勿散佈虛假消息

祝福冇用，直接叫葉種改今晚開pool俾你啦

This claim about PS5 raffle is disputed.

見你咁想睇

今晚轉阿比，聽晚先係村正wo ching

玄學 我禁台主條link入去抽

係喎屌

我懷疑你犯左港區國安法

勁

Bo2

我都係寶2 [90lv , 冇金狗】我覺得打三波好多時唔夠力

我100lv黑杯冇金狗，絕對夠力

無收到通知

如果無強化解除 文西雙c呆基本上無腦打

這些機會

遲d周街都有得買啦 都唔知急咩

真 第一水個D全部ON9仔

係，無腦到我都唔識用其他去打
第1rd殺階打15萬，等2rd殺階開埋Caber寶具打28萬，非單體boss級大多都可以碌過去

食炒就不了 但有得快都想快小小玩既
雖然都係得FIFA果類

建議你送比人

冇比到錢 留返D機會比有需要既人

雖然知但都想有

認真咩

唉香港 好絕望
垃圾政權

放比我 加多2packs收

食炒都唔洗兩劈啦下嘩

見飛高手足俾多少少 你鍾意嘅咪1packs

咁平既咩

用黑杯點6禮

要黎清返PS4未打完嘅GAME

人地唔鍾意用6禮

係咪可以用ps5玩返ps4嘅dl版？

大部份都可以

用6杯唔入禮

碟都得
碟版嘅話

無錢無位無電視機

炒到成皮野個d本身都唔諗住賣咖啦
原價都3980
炒到5000蚊部差不多吧

我要履行我講過抽中ps5就買dmc5
我要空中連續次元斬

第一水機3980入手, 玩完爽完開心完, DS 同 垃圾力加豬豬俠 都白金左

我屋企都無電視

如果我有ps5
我30秒1隻boss

部機太快你個人跟唔上

電視太大 打唔慣
打開24吋

冇6禮 我練翻綠隊啲英好過

未來呢2年會點...

唔好講兩年咁耐，今年已經夠死

過得一日得一日

如果識得trick move judgement cut 打狗3有機會30秒

藍卡打手我主力文西/仇凜
文西寶5 100lv
真係好少用其他
係event要刷d 212之類先會收埋

根本就炒唔起 係D人HLOD起哂D貸姐

出左record先好叫我買ps5

話時話我有真三8買完返黎包裝都未開
係時候用PS5玩

真三8

唔記得同一日買咩GAME順便買埋
點知買完返去見人講PRO機以外會疾 所以冇玩到

就係講緊連續JC
日日比人笑開唔到

而家你實唔lag了咁

抽唔中ps5
抽中就比fd買

trick jc 難過 jc 三下
我琴日第二日玩vergil,入void練返半至一個鐘就可以連三下
trick jc要係斬之前trick一下
好處係可以郁/combo
同埋無限連，因為唔計第三下
玩完個DMD先睇下想唔想練，我自己冇乜興趣/創意去諗高級combo

我連jc timing都未摸到
重要加trick

係空中練，會易啲

講起我原版都仲未打爆

Dw

?

我反而係有得用對應角就優先用
好似今次平安京 全部用香子
太少怪全部係魔性 升咗100lv放咗成年

3連真係靠自己捉timing
做到第一下->連到兩下就好快練到第三下
如果係attack第一下幾時放手, 只可以講你見到收刀出白光就代表太遲

笑下佢隻櫻花啫

唔係尋日笑完啦咩

哦,上左TWITTER TREND

笑完 都可以繼續笑

都話佢好明顯唔知fgo點解成功 仲諗住照搬加埋個3d模就可以複製fgo嘅成功

fgo咁成功都唔抄是咪傻左

fgo只係成功ip既疊加

月豬夠傻

咁就差唔多 根本隻野5年前出咩玩法邊間公司做個結果都唔會有唔同 當然唔好搵扒佬做啦 我相信任何一間正常game廠阿頭都>扒佬

月豬蠢極都有舊角J
櫻花自信到全新角

抄唔係問題問題係佢根本唔知fgo成功係邊個位 同埋櫻花fans要d咩
唔通fgo真係靠個垃圾戰鬥系統咩 真係笑撚死人舊角又無 機甲又無憑咩要櫻花fans俾錢

咪係 你試下fgo全新角睇下會點我就一撚定唔會玩先

不斷睇寶具演出
好撚好玩

十抽開箱
好撚好玩

無天井好撚刺激

可以篤個mon幾廿萬次
十分互動

覺得飛高最成功係無天井 反正機率幾閪都有月豬埋單 點解唔掠盡佢

真

月姬go有冇得諗

無
角色太少,世界觀又難擴張
到時一車車羅亞

玩死人真係冇得輸

PAD唔計月卡/必中包算唔算？

咩事

好地地有個新櫻花叫做建立d新世代名氣，結果一野踢走哂
個IP真爆死的話真係多得櫻革開發組唔少，拎住兩pair夫盧都逐隻打

真 一手好牌都打成咁

新櫻戰同櫻革2個project好似話差唔多時間發案

仲課金係個隻驚既都係傻鳩

櫻革賣女但啲女畫到咁柒
邊有人課

仲衰
完全無coordination之餘仲要閂埋新櫻戰條line未來的可能性(因為一定會發展做櫻革)
真係成個團隊執柒左佢算啦

一張圖講點解櫻花革命會失敗

無保底仲要1萬YEN 30抽

咁仲有大把位可以出
太正84年先會出事
新櫻戰先太正29

請問下大家藍卡周回黎講 有泳殺泳武村正仲應唔應該追仇凜好 手頭上得番120石 為左村正今個月都冇quota再課

呢點fgo 4石一抽個陣唔好得好多

不倫不類 你話變左IS咁都好啲 起碼俾返條腰同個屎忽人睇下

理論上仇凜係周回既王者,幾乎無可能被超越既萬能解;
但現實係舊年開始既周回多左唔同組合既最適解(出星爆擊/雙打手),
實際必定要用凜既時間好少

Overwatch角色走錯棚

好肉酸

光武唔係成個雪櫃咁可以好似IS著一半既咩

有愛咪追
40抽本身你都要預唔中架啦

咁都係姐
尤其係新櫻戰動畫似係想鋪救番舊帝擊
而櫻革個勢似係降魔贏左所以主角團先要反佢
咁係咪代表新帝擊點努力都好個未來都變唔到

呢到有人2pack bo5村正

櫻革個設定係d光武廢哂
全部改著動力服

想每隻fsn女角都至少有番隻
雖然艾蕾都叫係凜但始終唔係黑髮
所以都掙扎緊 定係等伊絲塔好

個個人運氣唔同冇得講 睇化左 唯有講句恭喜
我都有好運既時候嘅 抽左幾多唔講啦 但果下一出雙黃都開心嘅

唔知會唔會好快執柒30億開發收得7000萬

快d開活動la

艾蕾先係好嘢
成個聖誕刷箱都J緊艾蕾把傲嬌聲

講中

艾蕾都好難算傲嬌了 得嬌

無特別其實可以唔抽了你個堆角已經夠

宇宙凜 一張卡滿足你三個願望

多謝大家意見 咁我拎石博一博俄里翁了

新手表示

吊銷執照

Is 仁好多

貓貓無啦啦咬完我兩啖就走左去訓覺

你都去訓陣 可以見返貓貓

佢咁樣根本就核突

柳但技解

痴撚線40抽4隻5星
太空凜寶3
我宜家打字隻手震緊
係咪有bug

新手期有運？

50抽寶一 抵抽阿

唔該歐唔過上面既唔洗貼啦

次次年頭都要做黑仔王
280抽得一張

爆死左

50抽爆死有武藏洗唔洗追寶1

我十抽大爆死

佢訓埋我張床

一抽中

村正太空凜ps5都中哂風
好耶

想通了 有咩搞唔掂就陳宮台算 媽的貢丸

50抽 寶一， 繼續清FQ 拎石睇下有無機會寶二

做得好事多 有梅林疪祐

而家先發覺食哂啲3*禮

中ps5姐 唔洗負皮

屌你

真 一定因為琴晚我貼左張梅劍圖
係到貼多張 祝各位巴打都得到庇護

咁多人曬卡

歐洲新人王

嚴重過中5星好多

我應得

是但啦 冇所謂啦 唔中咪唔中

收皮
留石之後event算了

寶2夠未，冇$追

上次90+太空rin 都唔掂 要公台兄先得

夠啦

最撚憎歐洲人

你笑什麼

@介

80抽得隻狂蘭，又要課金了

我寶5了。。。。

陳公台嗎

stop your hand

出舊英靈俾人抽之前應該要fix左寶具藍邊先囉

無錯 剩低問下自己下邊再決定抽唔抽

而家反而差隻勁單體 弓呆

淑女起重機

buff左卡面先

我覺得係靈一難以接受,後面都還好

得bo3

30抽寶二隻四星

屈機凜

是唔是要all in凜？

bo5未

冇諗住抽，有新武內面再叫我

泛用解，但當對面去到廿幾30萬血都會頭痕
自己衡量

村正又冇宇宙凜又冇

唔課了

用緊寶一幼文西咋

同一同一科同一個會場有人中肺炎

用黑杯咪得

Rip

你黃左都頭痕 咁我bo2繼續用算

銀彈有限係咪等狂武藏 好D

泳武藏只可以打333
太空凜可以打埋啲222,313之類嘅
你諗你

不過通常上到2,30萬血道中 都幾肯定個活動會有特攻裝

陳公

陳宮 字公台 沒說錯R

咁你宜家有幾多石丫

2600 + 100符

[閒聊] 白上吹雪pvc 停止發售

台港澳又被獨立

值抽既

抽隻寶2囉
餵杯餵金狗都叫夠用

笑甚麼，你都是歐洲人

屌晒你地老母

得50石諗住掉10抽落海算 點知就彩光
見咁旺隊1pack落去 結果雙蛋黃

SH同盟

有無咁易抽
利申 無抽

諗緊你地個堆5星係幾多個人ge人血饅頭

唔好比班歐洲人食人血饅頭

我就自產自銷嘅

要舉報班人犯左港區國安法
勾結外國勢力

10抽保底

又話儲石

今晚就繼續re0

口號黎架姐
真係儲嗰啲粒聲唔出就實行架啦
你睇下3倍

我3歲就睇3倍語錄大

同人唔同命我本身寶2 跟住第一下十連中1隻 諗住課 點知2pack 4星都冇 都係唔課住 等截數先

1 2 3 4 0

你啲太空澟就係俾上面班仆街抽曬

講呢啲
不如數下你隻csor用左幾多石1

下個鐘再抽

30p?

多得你 先有小剛同梅林出現

課金抽卡都有追溯期

課得太多就會被認定做水魚帳號

抽到第4隻先黎double Q

玩咗幾年 終於中五星仇

異議あり

800石寶5

我無課咁耐 成日都少少出課完反而難中左

竟然一口氣抽黃

你望下我

DLLM公平咩

有冇咁易抽

呢到有幾多個你

聽TAMA冷靜下先
唔好輸比心癮

台豬曲線曬命

課金就敗北了

第一張係符中

吸下牙貓冷靜下先

靈4我ok

我真係冇你咁多舊圖一張

600 1隻
唔對路 遲下先繼續

今日乜事
咁多歐撚

有幾多人歐 就有幾多人爆死

食緊豬血饅頭

500石乜鳩都無

5PACK 寶5仲想點

咁多人爆死,都係唔再抽用翻村正算

計翻條數平衡下個抽就爆死

唔係我 我無抽 話佢歐

1pack + 本身130石 bo1

仲有個十抽

唔抽就唔會爆死 立於不敗之地

十pack 寶2

rip

由村正開始睇你開始歐

好在一出就黃左

追到bo2就收手，但係無晒金狗

Po下牙秘先

抽村正15PACK 寶3

呢個POST既人已經成為人型蜈蚣
唔好益班歐洲人

睇大家抽得咁開心課左pack諗住食氣流點知bo0

快抽必得

單邊c呆玩唔玩到仇凜

見人歐抽9成都中伏

課一pack加自己100石出三隻直接寶5 好爽

唔睇post了 曬死人

好多未見過既名

快答 如果唔係祝你今年日日出金

呢d咁既pool狗也不抽

可以用CSOR系統

太空凜+CBA+蘭陵王嘅上位版
你抽左福袋未呀

D 5星俾人抽哂喇, 剩返D垃圾俾水魚抽

bo2係咪要食滿金狗先得

課完熊仔凜G都係要課

杯&金狗

全職階 各system一隻打手係必要嘅

杯我食齊，係無金狗

抽左福袋唔中c呆
咁耐冇玩fgo跟唔上潮流

講中文 我智力低下

點解要玩返

已經好耐都抽唔到好野了

又話棄驚

gbf玩到悶>玩fgo>無限♾輪迴

上面牙介有片

要突爆蒼玉
仲離地

肝同hea嘅game loop住玩
都幾平衡下

黑呆泳衣爆死左500石都冇影
好彩太空凜生性300石 又要再儲過石

咁多雙蛋黃

巨人136
死3個

我估 讓 康尼 兵長

nani

個個都十抽有二我今朝發夢先十抽中三隻秘

唔係喎，未必一定復仇者食晒quota
兵長吉克綁定，一於再搭多個走唔到嘅皮克

錯
有一個已經肯定係

fgo機率真係夠囇西

傻鳩先玩

只login收石 唔會課

1pack半寶3
見好就收了

抽到槍牙狐太開心 4pack爆死凜都無咩感覺

愛Mofu

復刻SW2但係都唔整返宇宙凜同4星嘅寶具做新比例 諗住幾時先整

感恩250石搞掟

曬到盲

直接上寶石啦，仲搞咁多野

200自己儲既石+600課金石先 bo1

凜真係好貪錢
次次抽凜G凜B宇宙凜都係300抽先嚟
前幾次條數，乜都還哂俾葉狗

艾主席加油

雞

上年抽多咗隻 賣隻俾大家

飛高po變咗
以前曬卡個個都屌，宜家個個輪住曬

冷靜

收手啦

你gbf普池都井

唔留檔

GBF狗唔好搞事

希望大家都有得曬

等抽阿比

邊間

唔係追bo5呀

張圖係點睇？一直都睇唔明
兩隻相連support加中間張禮裝？

抵啦 臭小鬼

屌得

三角型三個角=隊形
右下角有解釋

每角三角形都係一個組合
三角形內就係用嘅禮裝
3點就係必須嘅沙煩/衫
3點都係沙煩就要用換人衫

咩名

長知識了
中間件衫連住下面兩隻saber即係咩衫都得？

[フェチズムポケット (魚ウサ王)] ぶざーびーと! (メスガキ分からせ合同)

中間嗰件係2004斷片，FSN衫

我終於買到17年尼祿b3海報了

咁都好
最憎用換人衫

👍🏻

bo2 jor就算

抽哂剩低嘅石，乜都冇

4百幾石寶2失敗

雙C傻+bo2以上既凜
冇黑杯同蒼玉
用呢張滿凸4星都夠寶具連發

又係迴戰d歌

日日LOOP

TAMA真係好沉迷FATE

迴迴奇好聽d

藍邊都唔fix，on9的嗎

咩id?
不過我成日唔記得掛活動禮